有無人去過日本剪頭髮

黎緊會去東京
諗住試一次係個邊剪頭髮
暫時都係上網望過人地推介既髮型鋪
一般價錢(唔計搵最TOP既人剪)都係6000YEN-8000YEN左右淨剪
想睇下有無人剪過邊間又唔錯既可以推介黎睇下

Why not QB

有興趣試
不過唔係好識日文，唔知點搞

So far 係日本剪過兩次
一次染剪，一次電染
你down個叫hot pepper beauty既app
大把相同salon俾你揀
仲有coupon，用完coupon勁抵

日本髮型師剪髮好有心機
可以幫你剪足一個鐘
不過剪男仔髮型佢地會剪到好碎好多layer
你要平時都keep住gel頭先會好睇

男嘅話Ocean Tokyo

女嘅話ocean Tokyo sunny

我諗住叫佢地教埋我點gel
我自己完全唔識咁濟
咁我晏啲dl黎試下搞先
無話邊間推薦？

我黎緊6月都係，又係唔識日文，但又想試下係咩一回事

上beauty hopper book啦
上網大把教學

想髮型師靜d又得有特別要求又得

cow boy style thank you

幾年前試過，頭髮好長下，但髮型師英文ok，剪完果刻好好，洗完頭gel唔反先大鑊